[小巨人奮鬥雄心]十月十四日沙田十場日賽討論區 II

小貓救命
又輸

真係全部冷野走哂入黎

過定黎先

真係發叔

楊明綸

入閘最後5秒先想買皇天

又收錢

10倍pq 收貨了

今日唔知做咩鳩 淨係想買皇天

一間又俾其他騎師屌我垃圾

龍船易撚到

史卓豐騎得好淡定

皇天估佢唔到

帝國

無左我拉仲有我豐

奸仔達

留到咁後先出

今日騎起咗個信心

其實呢排佢好多都上名

教主無埋堆今日

皇天大勝日

你地成班見風使舵

我就不嬲迷豐

火箭狗做咩

迷豐了

佢跑泥仲勁
志氣鳩D仔跑泥好勁

志不在此 買既反省下 認真

皇天擊殺日

慢閘

中左皇天過關

10 12 點睇？

對上幾日唔見皇天返工既

蔡頭爛泥扶唔上柄。飛出去同觀眾握手

多謝連登先！

皇天+楊明倫 兩場q

比手靚馬咪返

繼續買

火箭狗 我屌你老母臭閪

今日冇拉執咗好多

火箭咪有個外觀獎

果然客家佬贏

田泰妍

講定

快靚正咩事...

R7 仲難買

屌

最近d盃賽

盃賽有時係可以咁揀馬

啲盃全程左手交右手

上星期隻電子大師

郭能原來今日有上陣

靚加加都係啦

2-6-8-10 信者可跟

岩先中左幾多

超然啡格
呀賴沙田要開齋了

啱啱收左幾多錢

落飛=win?

龍騰摘星 其實算係銀行馬
但睇佢個款完全未得

都明知1600拎黎熱身架啦

明顯成咁

唉 我買左我旺細佬wp 吐左血

你一唔跟進.....

下 佢今年有香港跑馬咩

我係咪講錯野,條友潛左水

3號初出都咁熱？

勁優秀我中架
不過唔中腳

咁買10蚊wp都要

追到窮為止，鐵男

達少差D破壞人地好事

搏下龍騰摘星先
冷到過份

腎仔今日太陽 場場中得一隻

色水未夠

上次我偷偷追了 牙拉騎

升班大熱 仲有冇

鳩up下姐
我自己講完都唔會買win啦

鐵男

落飛=有人睇好

呢場冇咩強手都冇表現嘅話
真係唔知點買呢隻野

戴圖理 好野黎

老友記

老友記真係有小小怕佢爆

有無咩馬試閘唔錯

無乜馬放

快靚正課閘同皇龍大將拍住上

快靚正憑咩咁熱？

巴基小子冇人要？

可能似頭善貝奇利

龍騰摘星

告東尼啲馬唔過10倍都唔好買

有心人

1.4

07/10/2017 快操 沙田 全天候 28.6 24.6 (53.2) (賴維銘) 皇仁大師 H
呢課痴線到賴維銘捉都捉唔到

呢場似爆

未諗到點買

一帆風順穩！

頭先UA,而家又安信,唔使還咩

過完關有無10倍

快靚正真係好似個名咁喎

迷潘到尾算

而家15倍

10-11-12

巴基小子

快靚正會唔會放

開閘8倍

呢場正路

要老友記算

5-6-10-12

6 7 10 12

爆呀

3-4-10

龍騰摘星下鋪

收錢啦

比隻4頂住我條三重彩

快靚正勁到

真係快靚正

有埋老友記會好分D

紫雲星有冇同路

我贏仲唔正路

真係啡格贏

最後跑咩

連贏啡格

佢課閘已經好勁

差啲爆老友記

中

毒男俾人頂一頂 遲左1

4百幾單T

我買哂全餐都係收$96,都要蝕$24

呢場毒南傻,放頭今日唔斷
一早肯搶應該有三甲

中就得啦 你跟實

佢最後100大鞭到 都想搏馬

點睇夢想飛翔

呢場美麗補中

田摸過

唔願做人了

史卓豐

盲目迷炒把啦

樂滿家 皇仁大師？

5-11-12-13 信者可跟

呢場無邊隻穩

潘三寶

霍利時d 初出點都睇場先
同埋都應該唔係呢程馬

「美麗皇牌」以牠前一場負132磅力拼得第二，輸給頭馬「同得福」短馬頭，今次排檔佳兼配搭無變，有可勝之道。

「運來寶寶」直路賽是主打路程，用黃皓楠減磅出擊有心有力，可挑戰前駒。「運財童子」角逐直路賽有一定能力；「旅遊皇者」回師直路賽做法實際，配腳可一併兼顧。

告東尼熱果隻死果隻呀師兄

No

博冷

好客本色 幾抵買

4班先

搏一搏人和家富

哇 加陣睇翻先知
怪獸家長原來由21倍打到10倍 咁狼死

all in 夢想飛翔

正常點會去到21倍

咁本身又冇理由21倍既

極速前進
小巨人
帝豪寶寶/銀豐神駒

咁我都覺得佢唔會咁冷
但閘前落左一半 信心好大

4,11

閘前都一齊討論左既

係
呢啲落飛馬好易睇

紫雲星99倍就唔好阻撚住啦

All in 人和

美麗皇牌

WA DIU

打假波

收啦

屌你老母買撚左5號W真係喊撚左出黎

笑4

好客本色

好波 潘頓

美麗皇牌笑到我喊

斷腳

梁家俊

on9 潘明輝

嘩 W都可以變P

報左驚

斷咗腳

買左炒飯w 最後50米笑死

跑咩

今次唔好話潘頓做馬
係隻馬有事

不安

Molamola

極速前進

諗住贏硬

笑撚死

左前碲碲甲位

今次應該唔關潘狗事

唔好有事

美麗皇牌出左事？
係街睇唔到

笑死

梁家俊一開閘瞓左?

Yes

隻馬自己‘中’左一刻唔關潘頓事啦

告東尼好黑

剛才腎仔既call馬應該會成為call馬語錄第一名

反咗上去

第一次CALL第一FAILED

睇慢鏡見到左前腳斷左

隻馬有冇事

屌你班契弟 一堆人衝出嚟笑

邊隻斷腳？

肯定要人道毀滅

哎呀 美麗皇牌凳一凳 第二名都唔知有無

我炒

梁家俊想自殺出聲呀大佬

接近終點美麗王牌贏呀

實好痛 咁樣係咪要人道？

炒飯表示：白人問號

左前碲甲位

極速前進 咩跑法

美麗皇牌贏呀 哎呀

自己跑

炒飯陰陰咀笑

成班人睇潘狗輸就笑嫁啦 理得隻馬咩事咩

哎呀！

梁家俊係咪想隊個老婆出嚟俾人屌

垃圾旅遊皇牌，我買9-13收音機完全冇提過呢隻馬

佢無咩笑容wo

啊叻

唔記得跑直路

係，一直都係咁

荷蘭叻拉頭馬

圍左綠布嚕

鬥志

睇落追唔到都盡騎

哎~呀~

我睇鏡頭睇唔到斷 係咪真

荷蘭叻

戇鳩ff

梁家俊以為自己係外國跑大賽?

頭先申利

隻13咩事 去左邊

Fat

叻廐拉頭馬

買5-13

叫左你

去左旅遊

佢先係練馬師
拉頭馬好正常

何良副練嚟

買杜友都重鎚

仲有大把貨

呢場皇龍皇仁落飛

屌你路狗唔應TG 係咪出黎食飯

永遠都會記得腎仔既哎呀

睇得出連佢自己都唔知點解贏

好客本色好野黎

我都係呀 收音機無聽到有講過隻馬既有無跑過

美麗皇牌人道

退出左？

告東尼黑撚到 我警告你咪撚搞鳩我

仆街 馬強王
7隻馬跑第2 跳樓

諗起以前隻跑馬機，騎師揹住隻馬過終點

我係咪馬強王史上第2率最高既會員

RIP

估7隻q難過估7隻win

賭還賭
始終唔想睇見馬仔戰死沙場

我買9-13完全冇聽過收音機call旅遊皇牌

美麗

杜狗都退役啦

R 8 美麗皇牌 / 40 / 0 6 1 1 3 / 女朋友係貓 / 13

天都唔比我贏
0 7 1 1 3

我不嬲熄tg通g. U whatsapp me la bb

rip

飛龍駒

路狗：唔通屌緊女又應你機咩

咁你食唔食啊

Ok❤️

jer佢岩啦
貓b有無料 輸足8場了

路狗偽毒

唔好怪隻馬

賭撚完 上次個到等

本身覺得勁精神抵買
點知巨額過關

肥矮毒

贏得一場

告東尼搞乜 黑到咁

未贏過點計

Mtr wait me me ng sick road

真人狄易達

見到個post, 聽到把聲再望一望旁邊，原來坐附近

9場有咩心水？

有無最新消息？

係咪人道？

Ryo see tg

飛龍狗啦

無言, 買重左終點前一刻斷腳..
好唔開心隻馬咁就去左

告東尼 今季真係黑

唔會
我從來唔會鬧馬廢 鬧馬唔幫手

佢地好有靈性

我潘係咪仲有得爭騎師王？

勁精神仲要巨額

龍船鼓響之後休息了

大摩兩隻都幾好

贏一場就反cup

我貓咁快贏夠

花月流星靚喎

呢場要4，10，11

靠兩場迷皇天執返身彩 小小小勝利
今日見左鬼怕黑了

常拼常勝 買完 戶口結餘1.7

要勁精神定花月流星好

估唔到腎都比西潘陰鳩左

黑開有條呵

點會無WIN呀

大家期唔期待我又來港客串

我同咸成好合拍

落左雨 食泥?

金秋咁難中都係你手上中到個披
我記得allin左你金秋

「小巨人」在港兩戰均跑田草1200米，並取得一冠一亞，此駒今季一直操而不戰，遲遲未復出，並且唔報10.1國慶日二班同程田草1200米，刻意等今場，選擇初跑泥地賽，部署絕不尋常。觀乎「小巨人」歷來三次試泥閘全勝，可能練馬師賀賢正是睇中牠這一點，隨時泥地仲勁過草地，加上「小巨人」抽2檔，更值得睇好。

3-5-10-12 信者可跟

1+8> 7 10

總之win有30倍就買你

支持自己

All in6號了

4 5 8 ！ 一定要中

流精,留返錢allin勇敢傳說

6號有咩玄機

莫雷拉贏左既馬俾其他人都好似未贏到

我騎超有利 開心神駒 幸運年年
大家有無買先

個人喜好

2 7 10

呢場太難 飛唔走大熱

歡樂一生今場有

飛龍狗

飛龍駒贏牙!!!!!!!!!!!!

仁愛之星

金匯龍華

458

贏馬變人道毀滅

小巨人表演賽

又馬王飛 要琴晚比個隻冷門算

收錢啦 連收三場

屌你老母臭鴨飛龍狗....

無想像中咁輕鬆

柏寶真係好撚黑人憎而家

岩岩熱身咁

潘頓 小巨人 個身都摺得好靚吓

請問跑咩

今日爽

搞掂

潘明煇

飛龍狗咁都贏唔到 小巨人太強

4重彩無拖炒飯

新明星馬

7563

收d咩錢

7-5-6-3

打一鞭輸1個馬位比第3

冥通

第三

我潘要贏騎王了

總之中唔中都收
中一隻 都係收 佢放4隻中一隻都係中

潘頓話4場喎

我條三寶

尾場好亂

銀行馬勇敢傳說
季內初出32倍中左
返田草得唔得呢,密切留意沙田日賽

無咩心水

尾場預左還返錢比狗會

尾場 allin 1

不了
一陣個騎師又再瞓

羅太講左隻馬未夠

八成嘛

銀豐飛數好似最硬淨

4-8-10-11 信者可跟

babamama我以為win得,成年未見佢拉過頭馬

[幸運興隆育馬妙星]十月十八日快活谷八場夜賽討論區

標題馬

大熱Q成廿倍

4號
健身健心

賀腎孖寶

2-4 all in

過關叫緊3 7 win

蔡明紹

尾場王子放馬過來

放馬過來

靚紫荊

1 2 3 7

新力威

唔要4？

3 4 14

銀豐神狗

3 4 6 7
呢場太多馬

睇唔透

呢場求其 範圍太大

帝豪 放馬
尾場整對西馬qqp

你幾時停完賽?

銀豐神駒 帝豪寶寶 百步穿雲

最後決定迷潘

喜得福，王子，放馬

「勇敢傳說」今季能在谷草短途一出即勝，年輕馬顯然已適應水土，回師沙田千四米會更合腳法，質素超班有力再勝。同主馬「銀豐神駒」今季轉廄後大有起色，勝後狀態更勇，回升三班可再爭。「喜得福」勝後狀態保持，此程專家在三班其不吃虧，跑法主動難輕視。

Gun

柏寶屌你老母 買你個陣就hea跑

新力威?

讓比帝豪保保放係咪on9嫁細潘

其實潘明輝你還點都係放，點解要比柏寶埋去？

針得

屌 買左7wp 1 2 3 7 qpq

好撚on9

銀豐神駒 三班玩完

排位如何？

D 後上馬今日好難

揀幾隻都w 係用東車做馬膽 有待改進

我炒無位上 有位上贏了

無要勇霸神駒
估唔到炒飯咁都撲得番上黎

其實寶寶同勇霸已經穿第三次Q

400寶寶贏cashed

係
我見佢一塞都絕望 諗住撕飛

世界紀錄下場絕對可以再追
今日咁難追都爆到上黎，如果唔係塞車 有機會係佢贏

勇霸唔搶出黎放以經輸左啦

三班得個近字

多謝貓貓[

頂到咁

不用了

世界紀錄靚到仆街
私食左wp

我個W

炒飯後上不得了 41蚊位置 大屌左

我平注屌左

炒飯哥好波 買左$1000 2-7 qp

世界紀錄今場紙上場績真係反映唔到當中既實力

我覺得我炒同世澤之星個場一樣
留得後左，幾乎包尾咁滯
搞到有d驚險先上到黎

世界紀錄我幾肯定係要留後
強行改變馬性無好結果

世澤我同意要跟前啲

跑第二就好今日贏到癲
都好 今日幾好玩

今日3場1400都係放頭馬佔優
所以世界紀錄確認比上季有進步
下場可再追

睇嚟我同你好多同路 老母b

我好鍾意佢
你地唔覺得佢好似旺仔咩

好忠心 次次例追一段